[醉愛藍斯］阿仙奴16-17球迷吹水區 II

永續Ramshit

收皮啦

出佢斷晒d波 不了

不了

雲加
藍斯

Ramshit

白頭佬

負皮左

垃圾topic

反基=假阿=傻鳩

豬腦既最佳位置係後備 睇返上幾場就知

後備球王吉魯

藍斯=rubbish

呢樣真 最佳plan b

不了 藍神>卡so

後備出黎頂下撞下

不過希望佢肯繼續做plan b

盧卡斯買黎擺

危險xxx The kiss留守高登

主席打唔打到左邊？

打到

A7
P9 o11 w14
X29 c34

但其實我私心想睇 w10 c34

我都想睇到呢個陣

依個陣唔錯
但點解唔擺P9係前面

我自己感覺姐
放山狗係前好似仲激活埋臭燒入波

反而想睇下P9可唔可以引開對手一對中堅, free返山狗同奧燒出黎

山狗鐵人mode

“He was the best in his team with (Christoph) Knasmüllner. However, David will say no twice to Bayern Munich, a team he didn’t like. He preferred Arsenal, where his idol, Patrick Vieira, played.”

左閘

佢不嬲個立場都係想球隊利益行先，自己想踢多點 球員立場想踢多d好正常姐

有冇人知 依家一萬蚊 租到d 咩質素既樓

今晚拎到3分的話 排第幾

新Li仔阿迷留名學野

好過張伯倫
又要廢又要嘈

三百呎內洋樓

我呢度 400呎唐樓$10500

100分成日刷助攻自保

咩地區先
大埔同大坑已經唔同

睇你邊區咩質素咋，我阿哥租古洞入面d村屋一層連車位，都唔洗呢個價

係灣仔，銅鑼灣既話應該租到百幾200呎劏房

對著龍門打飛機呢

pro

未見過人打反擊轉身向後傳

清見識少唔怪你 睇多d 我廠藍神啦

東涌有唔少海景私樓一萬頭

玩緊？

hi bb

布ching幾時接埋危狗 kiss狗過黎團聚

改左名me分唔到who is who

yes

Finally registered!

有幾多手足係舊場蒲開架

分唔清冰個打冰個

永遠懷念毒錯 四球 孫承宗

Me

反而好好奇mf會唔會搬

咁大家好啦 我就叫阿迷子
係一個新人

舊名係咩

可能係an狗

傑志着Jacket落場😛

同布ching nba同阿post兩邊走果位

Iwobi bb

u原本叫咩名？

響高登開上個阿狗post果位

Post2

認人遊戲開始了

旺角場今日草地質素差到

力腸?

Jamie Vardy hasn't had a single shot on target in 607 mins of Premier League action.

364 days ago he was breaking Premier League records.

Shots on target in the Premier League since September 11th:

Branislav Ivanovic (1)
Laurent Koscielny (1)
Marcos Rojo (1)
Jamie Vardy (0)

好彩冇買

MATCHDAY

Unbeaten in 18, winless in 3...with the top 3 winning yesterday...no room for error this afternoon vs a decent Bournemouth.

Being an Arsenal fan I feel a bit strange saying this but I like the way Chelsea play under Conte. I even like Costa.

Wenger won the league unbeaten and never celebrated as Conte and Klopp do for every goal! Becoming boring and ridiculous.

Great to see @LP10oficial involved in training today 🔴

#AFCvBOU

Arsenal:

- 4th in Premier League ✅
- 2nd in CL group ✅
- Injury problems ✅
- Struggling in November ✅

The season cycle begins 🙄

Lihk d po 推得仲快過高登😂

垃圾藍斯

今晚我廠又贏

The interlink from defence to attack is so vital in Arsenal's system & how we play. Cazorla & Wilshere are only two who do it effectively.

Without the interlink vs. PSG, we found our CB's dribbling forward in own half which is where we saw Kosc give the ball away 3x.

Unbeaten runs in top 5 leagues this season

Real Madrid- 19
Arsenal- 18
Liverpool- 13
Leipzig-12
Schalke-11

According to media, it's crisis

等埋堆an狗過黎

Shkodran Mustafi's first 14 games at Arsenal:
10 wins 4 draws 0 Losses
#AFC #Mustafi

布b

其實依架邊度多人d
會唔會又變左非主流forum

要等an狗出埋先知

Btw, topic

咪變第二個膠燈

睇個勢係呢邊

高登本身都越來越少人上啦
阿狗即討幾耐無1001過🙄

今晚睇下點😁

poba 幾點開live po

兩邊都開左啦

因為有堆人會照係吹水po 9up唔過即討

希望689過黎肅清班撚屌

NBA post矛我同你支撐即刻收皮

抵啦咁鍾意睇人玩玩具

臭你又擺

感覺Lucas 係阿入面算係用腦踢波

Night play??

細路仔玩玩具梗係容易厭

而家已經好多人玩緊
夜d唔知

用腦係一回事
有冇得踢又係另一回事

希望今晚唔好再食藍屍

Pan?

Psn?

d人off哂
你add羅寶
arsfabregas4

艾拉維斯

東涌冇車又唔係返機場既話狗都唔屌，朝早peak hour東涌綫人龍排到出閘機

清之前叫咩名，認唔到

0-2

今晚又要失分啦

今晚唔出藍斯切jj

又要睇鳩猜足球

新阿留名🙈

諗住同老豆 夾租
邊區未諗
最好交通方便d
唐樓上網係咪好慢

巴打邊頭
係咪好多曱甴

今場都輸真係提早爭四

高登得返成堆小圈子

今晚煙王係咪倒戈？

冇得出

永遠懷念毒錯 危險xxx 羅賓雲xx

由得佢地係果邊圍威喂啦

拿子有矛過黎

An狗

癡線攻左幾球都死唔去

P9今場復出？

比高登果邊mon返轉頭

域子

冰位

The kiss

MON PO狗

留名

皇天擊殺MON po狗

rubbish黎的

我地依邊已經反cup左佢地

幾時齊人

💪💪💪

雲鳩乙肯現身未

LIHKG

全部高登阿狗可以爬出黎啦

域總

終於獨立啦

有邊個我係識嫁

全部改哂名

LIHK

雲加唔夠人踼好心就過數啦

典呀

阿狗報到

認同👍🏻

玩到開波？

垃圾好意思出聲😑

伊禾比要雪下

Lucas

Hope tonight giroud and xhaka in starting lineup

比多次機會

u r david

hooe tonight win ball

Mathieu Debuchy to start for Arsenal in Premier League clash against Bournemouth

9up🙄

查蛇

大波治
始終都係信唔過贊仔

唔通任佢放題咩

Pablo ‏@AFCAMDEN 10m10 minutes ago Camden Town, London
Another chance for this man today. Up the Gunners. #afc

No Iwobi

Debuchy

無贊仔 不了

Jenkinson not even on bench

收皮啦贊仔

in wenger

個陣容係點

皇天擊殺反贊叛賊

Ramsey Iwobi

No Ramsey

屌！

抵啦

迪布治

唯有做後備殺手啦

有吉魯 不了

棄我藍

死出埃及仔係最估唔到 最應該係高基連殺卡或者藍斯殺卡

jenkinson

唔洗睇反擊後傳

我贊被迫害

大波治

贊仔 輸比條雪條

輪換

估唔到有生之年仲見到大波治正選

屌奶星！我條女又遲到

輪換咋

屌女算啦踢咩波姐

嗯

約左佢去睇波，遲3個字都算，次次最少遲9個字

Jen😝

睇見贊仔就覺可憐

失蹤人口

個陣正常d😏😏

終於出佢

你唔own goal當還神

比雲加搵返

3⃣：0⃣

好似ramsey 好過eleny

橫傳王有乜好
雖然ramsey都係屎

迷普？

唔使爭
兩舊都係屎

係後傳王

佢好似用返舊名

btw迷普去左冰

No

星期幾呀今日

藍斯[後傳]

識傳波同唔識傳波都分唔到呀手足

Hi

hi rubbish

hi ot king

Hi og rubbish

呢兩日唔駛做喇
等緊凌晨飛返香港

去左邊？

兩邊都好靜

有冇ace stream?

未開波

零晨hghu飛，咁宜家又邊度cow 囡 牙

d2

域子收皮啦

都話藍屎夠鐘坐凳

皮子

Ching講清楚d牙，唔係以為你講緊me牙

包皮子?

HI

東京
做左成個禮拜野通左兩晚

我好想踢波呀

老野轉死性

Me is 迷基 now

Lansbury with Lord

網頁版好廢

雪到硬曬

未有正式版矛計

quote同表情符號都要自己打

大家好嗎

域子,我地又黎撚你啦

網頁版唔識QUOTE
HI

我們來9c了

掛念你們

Debuchy 岩岩黎黎陣好多人J

D2

奧燒

OXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

ox

神射手奧燒話咁快就發功

Ox又亂咁出波

Monreal又比人撚

過到黎又搞事

張狗

做乜撚

D2加油呀

有無巴打有手機link

巧掛住你地

elneny好廢

100分狂爆

連爆

eleny...

呢球幾有心思

而家鐘意玩死球戰術

我估今場都係小勝

Hi all

仲差拿狗

域子我都好掛住撚你

山齊士

1:0

禾仔今日有料

On9仔

屌你收左錢

假波

已經係禾地既人

D2唔錯

雲加呢球入佐錢

fake ball

屌
又ot

迪布治好fit

本身想講ake幾撚勁 打打下就有個on9仔派膠

Injury????

迪波子暫時都幾好

雪得太耐喇...

又傷😭

d2又傷

d2 真係悲劇

唉迪布治..

唔撚係掛

喂,咁就傷,1月點賣呀=.=

d2.....

迪布治踢得好喎 點傷架

咁真係冇計

好慘

大波子

悲劇人物

2號封撚左佢啦

迪布治又傷

又傷

雖然得十五分鐘,但都算搶鏡
唉....好不幸

D2打得唔錯先妮傷

真係過左數

唔擺贊仔黎備

仲要踢得好

牛奶

黑B

韋迫克同韋舒亞二兄弟

我禾有態

仆街黑碧

黑b串撚到底

巧耐無見

偷笑

加比爾

保特

G5唔掂

贊師傅傷左？

不如加比爾傷入中路 mustafi右閘啦

加比爾打右閘

中間夾熟再轉可能仲衰

換左g5馬上現形

佢唔識上前幫手攻 守就當自己中堅 位置感麻麻

g5 中堅可能會輸死

12碼

diu

呢球奧燒

有無咁易傷呀

On9 ref

黑到

屌on9 Ref

55波自己跌

垃圾

又吹

d2真係橙

柒頭妓

對面做乜咁好火

巴西仔咁既腳法打閘

包皮打閘

雲加今場真係無比錢

冇錢啦

收買左對面了

條防線

屌加比爾啲企位

Cech

比人犯規吹輸12碼

Ref

條友自己撞埋去插水

D現場阿迷好有火

期待豬腦出場

埃及

又組織得幾靚

唉

頂你，贏番場得唔得

又和

第2球禁區手球了

Xhaka 啲醫院波

托柒

禾仔出波

直接斬啦不如

換基奧特出黎鳩斬啦

睇數據人地射門仲多，係咪又9傳？

比般矛㩒住打係咩玩法

今場打得ok 係球證on9

人地有威脅啲

鳩踢

中楣

山狗

進攻真係靠燒山

張伯倫換基奧特啦

Passing 0

真係好似撚垃圾

張仔ok喎
反而托柒冇作為

elneny好唔得

廢囉，中場中除左埃及仔仲有咩選擇？

包皮踢右閘真係

埃及佬同張伯倫走啦

遠射又要比死老野扣分

Coquelin is the man

Gabriel play RB = no one combine with theo

Apparently El neny is too slow in the midfield .. slower than BFG

高基連,基奧特 in
艾蘭尼,張伯倫 out

Nathan Ake's first half by numbers vs. Arsenal:

100% tackles won
100% aerial duels won
6 clearances
1 interception

sqwk.at/AkeStats

Our attacking is not working

We need to attack
Ramshit is better than coq in that sense

究竟ox企埋去扮開罰球係咩玩法

Ox幾爆得 draw到foul

費時出醜

我禾

禾子

禾仔

話換走托柒班撚樣

夢遺傳得靚

SAY MY NAME

G5靚波呀

正式宣佈 般尼茅夫列入西波行列

13號個下

Ox

山狗...

Decision

張伯倫要多d返深d 幫monreal 啦，個面成日空晒，得monreal 一個

雲加

Xhaka

55波撞鬥身位都吹

Afobe有掌聲

支持阿仙奴和

唔好燈呀你

Block 得

Cech踢去邊呀...

屌撚住

500 Internal Server Error
500 Internal Server Error
500 Internal Server Error
500 Internal Server Error
屌

仲唔換人

禾仔求其踢入去

On9 ox做咩換邊

禾仔搞乜撚野, 攞腳波又攞唔好, 又冇啦啦踢入禁區

過左數了

屌, 佢成鳩日都係咁
真係好想知佢個腦諗乜鳩

垃圾ox浪費2次黃金機會...

基佬入黎執返粒啦

又自轉

高斯尼打得好

我藍

要不是施治

施治

Ozil都要讓個中間比我藍

Ozil

雲加:依個係我契仔

豬腦上呀

基佬彈彈波

藍斯

終於可以收返埋個平安鐘

Gay

燒基山

自烏又做到野

搞掂

基佬唔貪 去到底俾山山

格劍

係咪442

三分已袋

以為住烏跑唔切

防守好左

夏卡好撚勁喎

My MOM Eleney👍🏿

K6

山齊士幫返monreal 唔少

Xhaka 防守好左 但冇左長傳

要不是glo, 那有3:1

Ozil個樣好似好唔開心禁

要不是cech 那守到2:1

佢好似場場個樣都係唔開心

一早應該係2:2 la ching, 黑走左球12碼

岩

好多球直線都比得好好喎

最後3個拖手

Lob pass

雲爺爺見到個球證咁鳩，半場就過哂全數

受唔受我呢個功臣一齊鳩up

俾咁多長傳會俾爺爺鬧

上幾場大戰都要坐板

睇到嘩嘩聲

快啲有gif圖

Now係咁認錯xhaka係ozil, 可能因為d長傳太準

Debuchy真係悲劇

又傷，可能傷好比比鳥又出得，佢又冇得踢

修仔 點排正選

雲加走咁快趕著去截數

好多布b基友

感動的是 贊仔又可以出埸了

今場贊仔去佐邊

屌

Hehe

埃及人好努力 但無乜用

續約啦屌

托柒d on9 決定又出返黎 好幾球睇到屌左出黎 點會咁都出

基佬 次次後備都有建樹，set左幾球靚波
相反藍斯係結束攻擊者

唔知 結果要g5踢閘

普通料夠搏殺，仲想點
望下契仔

佢唔可以同藍斯一齊出，兩個都無創造力

elneny ramsey有價好賣

好似第一場已經咁講

沙卡真係幾勁

藍斯進攻唔錯 今場比d波幾好

買埃及仔原意都係輪換 賣乜呢想問

無名英雄 佢做到delay反擊個下 周高基連個種埋身搶唔周

唔是俾爺爺屌鳩遠射

不話鳩鳩連搶波真係好撚勁 佢成汁搶q 曬d second ball

今場兩個防中都有遠射

又到獌狗出醜

🤔🤔

獌加油
一定追得返

49000

Now話摩連奴教既完整球季 第12週排咩位 最後就排咩位

屌 聽朝番工 但又有d想睇埋獌

正常贏硬啦 訓了

普巴插水 聯賽盃停賽

摩佬

笑死人咩摩佬

艾蘭尼幾勁喎今場

遠射🙇

Aaron Ramsey training on his own after the game

學山狗

練下點樣坐凳坐得舒服啲好過啦

然波又係時候J下我廠雙王子

宜家ramshit係唔識同隊友配合呀
自主練習做乜春

有冇巴打知道邊到有平嘅皮革銀包整？最好係diy果種 budget $1000內

永續韋太子

Facebook search都大把鋪頭有

上次條女送比我果個好似$7xx連料，但要自己上去用1-2日整

Pm可以嗎

Man of the match, @Arsenal's Alexis Sanchez
74 touches
5 key passes
4 shots
2 on target
7th & 8th PL goals this season

Arsenal’s last 23 games in the Premier League:

DWWDDWDWDWLDWWWWWWDWDDW

Just 1 loss.

屌你啦 藍斯正選肯定一早定左勝負

冇記錯係叫1to1leatherlab, 係觀塘工業區

What's the latest on @MatDebuchy?

🗣 "Mathieu is worried it's a severe one but I have to speak to our medical staff first."

How good was @Alexis_Sanchez, boss?

🗣 "Even when he looks dead, he's still alive and has the resources to do something special!"

The boss is here...

🗣 "We became nervous when they equalised but we calmed down, focused and created many dangerous situations."

Thank you 巴打

希望幫到你

得罪講句
沙卡啲防守真係狗也不屌

Henry: "At the end it looked like it was going towards a 2-2 more than anything else. But #Arsenal got the job done"

Alexis Sanchez after two-goal display against Bournemouth: 'I'm so happy... now I go to see my dogs!'

我9年前440買左個polo銀包
用到而家

雲加賽後訪問

Alexis Sánchez: "Now I'm going to home with my dogs."

What a guy! 😂😂😂

銀河唯一好唔開心

見到了

有無人有韋碧克恥笑gif

對面可能distance仲長過阿狗

會唔會以後唔掂女人

可能掛左靴先會掂女人，怕有條女煩住冇得專心踢波

俾d囡扯晒精力

最後會唔會好似C朗咁轉基

正

山狗結左婚未

未

女都好似冇返條

又曬命

而加好似差唔多成千蚊

可恥

同基佬特搞基

ozil有冇女友？

真心基佬勁，依家每次後備出都做到野

有一個正印mandy同一個土耳其小姐女朋友

唔知佢會揀邊個

inbox佢問問啦，其實我都唔知係幾錢，都係聽講係7百幾

唔講咁多，glo做到野就大家有眼睇

睇佢ig從來唔會post

比人影過好多次啦

初黎報到
近期先開始鍾意睇波

首先要迷雲迷義

睇stat巴狗比皇蘇屌打喎

識揀阿仙奴證明你有眼光

首先你要入手一個平安鐘先

今年11月算係咁？

Elneny' engined was made in the same factory as Alexis's..... both have superb work rates! Even in games they don't play well, still beasts

on Gabriel…
When I picked the squad I imagined that something could happen to Debuchy. I had Francis Coquelin ready to play right back as well because he can play there, but I went for Gabriel because he’s a defender and is very quick.

迷贊點睇

迷雲ok
迷義不了 可以試下迷贊

贊仔病左 一定係咁
健康既贊球王右路稱霸

Pablo ‏@AFCAMDEN
Giroud has a slight issue (right hamstring). Tweaked it immediately after coming on. Hope it's not serious - we need everyone.

雲加既右閘心水：
比比鳥>迪布治>加比爾>哥基連>張伯倫=藍斯>贊仔

又傷
十一月好波

明知迪布治可能有事都唔帶贊仔

迷沙加

豬腦

迷贊同支持689既人一樣

迷基

跑幾下就傷

不了 迷贊先高汁牙ching

皇蘇冇左莫仔之後
愈打愈勁

傷左真係出事
人地泊大巴=收皮

魔性澎湃

尋晚㩒㩒下收埋左

禁到三比一啦起碼

真野唔需要講出黎

琴晚xhaka係咪踢得ok

去到91分鐘先3-1

咪就係㩒到3:1
但以前係㩒到完左場都仲㩒緊

我覺得okay, 啲搶斷比直線幾通透
略嫌防守可以再做好啲

唉 基佬又傷

班傻西曼狗仲係到望其他隊收皮，顧掂自己先啦懵撚

獌仲以為自己前列

串禾地雲爺爺買唔起普巴
禾地藍斯都勁過你啦

D2咩情況

成日話寧願睇到隊波有魔性咁和 都好過早幾季咁贏

用返費蘭尼踢正前鋒鳩斬咪嬴到囉

魔性澎湃，爽啊！

根本eba 而家既作用同基佬一樣
唔可以踢正選🙈

Btw, 官方app真係好垃圾乜染都loading

新阿留名
大家好

根本勁垃圾

一間公司寫個app會輸比一個人，成間公司既人炒哂佢啦

聖誕快車卡叔比爾連出得返未呀

伊巴級數仲係到，睇佢埋門同傳送都有威脅

最有問題反而係中場，擺位錯哂令到踢落事倍功半

個app廢班辣殺都會上高登架啦

哈酸，剩係賣波衫都賺返晒啦

出唔起錢就收爹啦垃圾阿狗

又笑窮人

又借d意思撚窮人

Herrera: "Their keeper was the best one more time. That happened against Stoke, Burnley, Arsenal. We don't know what we have to do to win."

耶子真係無菇

Man Utd draw 4 consecutive Premier League home games for the first time in history.

1-1 v West Ham
1-1 v Arsenal
0-0 v Burnley
1-1 v Stoke

唔直線抽擊算係咁

又hey 0 真毒

【體育】阿仙奴周日英超主場面對般尼茅夫輕勝3:1，但代價不菲，右閘迪保治今季首次上陣，便告受傷退下火線，且情況不妙。

法國右閘迪保治相隔超過1年之後，再次為阿仙奴披甲，但僅僅15分鐘就因傷被換出，需由巴西外援基比爾包列斯達入替。領隊雲加（Arsene Wenger）賽後憂心忡忡表示：「他自己認為傷勢幾嚴重，但現階段不能過於武斷，軍醫只能在48小時之後才能作出判斷，血不再流，磁力共振通常在48小時之後進行。」

「他是有質素的後衛，受傷後一直在更衣室，感到無比沮喪，隊友都替他難過。」這位法國主帥坦言無意復用贊堅臣，認為包列斯達或高基連均可客串右閘，相信迪保治受傷對兵源不會構成巨大壓力。

談到與迪保治一樣腿筋受傷的基奧特，雲加補充道：「他看來像拉傷了腿筋，但願並非如此。」

加比爾起碼防守合格

迷贊黨可以收皮

橙，贊仔要努力d

全軍覆沒

咁樣迫害我迷贊手足

bellerin進步得咁快，贊仔自然被比下去

但用加比爾都唔用贊就真係

加比爾琴晚係咁爆上去同訓身落腳睇到我勁擔心

加比爾搶人飯碗燒春袋

我陳晚擔心佢係禁區又亂黎輸12碼

一場波，輸哂比條雪條同猩猩型炸彈

條友有一段好似踢翼咁 上同勁前

獌：中腳唔通唔避 黑哨

念在大家一場手足 唔好再抽贊仔水了

其實爺爺俾佢踢下閘都好
多d機會出好過一個月都唔知踢唔踢到一場然後有事先要佢頂

咁贊boy踢咩

球證望到正

1 億插水男，爽呀！

跟住星期三聯賽杯出埋局

家下曼聯個主場隊隊都拎到分走

😒😒😒

💀💀💀

2號波衫真係有繼承能力

新阿留名

成日好怕佢輸12碼 落腳好衝動

仲有人會上高登

😂😅

寧願有魔性地和，都不願死狗咁贏！

新區留名

比比鳥

【港人深圳廠房遭強拆 兩兒被拘留求助港府無果】

再有港人於深圳之廠房被強拆，而女事主兩名兒子更因阻止強拆，被公安以電棍制服拘捕，至今已被拘留三周仍未獲釋，女事主回港向入境處求助，但遭公安以未定罪為由拒絕通報。

據《蘋果日報》今日（11月28日）報道，女事主鄭太於1999年，在深圳南山區長源村白石嶺工業區開設興發水泥製品廠，佔地逾萬平方米，根據2016年9月安排的資產評估，總值約一億元，租約至2018年底屆滿。

不過2016年5月，南山區政府以興建「國際教育合作園」為由，強拆沒收白石嶺工業區的土地，並強拆鄭太的一號廠房，而二號廠房6月遭停水、停電後，雖然鄭太向政府申訴，要求賠償後才遷拆，但政府11月1日清晨派出逾300位特警、城管和公安包圍二號廠，驅逐工人後，宋許廠房取回財物就出動挖土機等大型機械強拆廠房。

抵啦返大陸做生意

雲爺爺幾時先肯call我
我想踢波呀
阿狗10號留返比我得唔得

球證企咁近都插，魔性

留左比奧燒啦

⬜️⬜️⬜️
◻️◻️◻️
⬜️⬜️⬜️

⬜️⬜️⬜️
⬜️⭕️
⬜️⬜️⬜️

⬜️⬜️⭕️
❓⬜️
⬜️⬜️⬜️

屌

民建聯創黨主席曾鈺成邀請愛徒現任民建聯主席李慧琼（Starry）上佢個商台節目做嘉賓，第一集先從兩人90年代末相識講起，曾鈺成還自爆對Starry第一印象係「美貌少女」！聽得李慧琼笑晒口咁話多謝。 - See more at:

驗眼啦主席

🔇🔕📣📢

對你0興趣

⬜️⬜️⭕️
⬜️⭕️
⬜️⬜️

⬜️⬜️⭕️
⬜️⭕️
⬜️

Lihkg 真係好順呀

希望大家迷途知返
用返官方app 同m 版，原諒牙joe ok??

Ok

OK

林早洩食撚屎

過到黎又係坐
我地有佔中第一人藍屍

你咁廢

新慶祝動作？

😊😊

之前我同老豆講大陸d收地
佢仲話我誇張

寧願比返牛奶

Ozil肯續約既話，件10號應該會比佢

個別事件姐

因為依家TVB唔會報，唔會話你知，通常唔信果堆都係淨係睇TVB新聞

應該都續約啦，之前報紙寫話佢已經係倫敦買左間屋，同大細梅做鄰居

講真趁老豆同馬素不和，老野快手搶人啦

點會賣俾老野

爺爺話太貴 唔買

球星都可以買樓拎黎炒姐

賣去中超都唔會賣比雲加

Build a zoo for Alexis @Arsenal

Petr Cech: "I have played with some great defenders in the past, but Koscielny is the best I have played with" #KosTheBoss 😳

Kos>terry

山狗學英文學得快過奧燒咁款

買到咪又係做後備

傑志簽左梅斯達菲

Ozil要屌女，山狗唔洗屌女

Ozil--> 10
Me-->11

Alexis Sanchez is Arsenal's top Goalscorer (10) and top Assister (5) in all competitions this season. #WorldClass

Granit Xhaka covered more ground than any other Arsenal player in the game v Bournemouth - 12.24km. #boxtobox

棄我藍

山狗有2隻狗......

Even an Arsenal November couldn't deliver Mustafi an L. Signing of the summer.

Arsenal Twitter needs to find Alexis a girl. Talking about your love for your dogs in a Sky interview is a cry for help.

肯賣藍屍未

Throwback when @aaronramsey didn't force tricks but shining moments came naturally. Forget goals, just play.

豬腦傷？

米七太矮沒有女

反藍之路不會獨行

反藍迷贊

贊就反黎都哂鳩氣

山狗英文好左

山狗晚晚屌女又話你聽咩

其實佢係咪仲係單身

之前條女好似話佢床上功夫差唔要佢

皇蘇今季勁到
屌打疤狗

係巴狗廢左..............

山狗晩晩叫雞都唔奇

晚晩叫雞 仲要場場最少踢70mins

住烏千奇唔好傷得耐

咁歐聯抽疤狗ok???

皇蘇年年主場都屌打疤狗 耶子果年都贏到

tackle 黎計係
你係技術型/速度型 k6都封曬
係比大舊佬強姦

不了 好悶

希望抽到摩納哥 大炒班撚樣報仇

耶子係比人撳死守
琴晚係壓住疤黎攻
仲要黑左球

係摩納哥炒我地

比狗屌

傲蕭遙係唔係包皮

咁都認得錯

拿子??

Me咪高登開阿狗post果條友

轉頭睇下佢啲J片

怪唔知得成日開POST錯format

布ching自己都錯

布布含住毒錯條鳩黎開,咁你係唔係都係含住毒錯條鳩黎開???

【東網專訊】曼聯周日英超主場，同韋斯咸打成1:1平手。除咗錘仔幫90秒極部入波之外，另中一個焦點就係紅魔領隊莫連奴被逐。

話說28分鐘左右，球證莫斯(Jon Moss)罰保羅普巴插水，仲要畀張黃牌普巴，搞到呢位法國國腳要喺英聯盃停賽，寸王即時無名火起，覺得球證判得太嚴，仲嬲到一腳踢走個水樽。莫斯之後走埋主隊後備席，二話不說就趕走莫連奴。

一班魔迷賽後都好鼓譟，話球證針對寸王。莫連奴小小事就趕出場，但係利物浦嘅高普同車路士主帥干地，喺場邊有時鬧球證就叫「熱情」，就連球評都覺得過分。

Liam Canning(英國球評)：呢啲偏見真係好笑喇，高普同個第4球證講粗口就熱誠，莫連奴踢樽就趕出場。

Jordan：如果高普或者干地踢樽就係「激情」，莫連奴呢就行為不檢...

Nitish Reddy：英格蘭足總同球證擺明搵寸王嚟搞，雲格、哥迪奧拿或者高普做同一樣嘢，最多咪係警告下

ALex：呢啲咪干地/高普正常反應，但係當莫連奴咁做呢，足總9成9會罰佢唔畀入球場，仲要「叉廚」佢45,000鎊

Roberto：食X啦足總！

唔好再迫害daddy

毒狗黎左未呀?

毒狗好似未登記

辣******⼂⼃乛乛⼂

辣殺

幾時買左閘牙=_=

點解你地唔原諒牙joe

Gibbs

你唔好講埋100分？ 離哂譜

潮撐夢遺

買Alaba

不了 雲加矛錢

冬季應該唔買人

冬天最鐘意簽d名都未聽過既人

已經係傳統黎

雨果原來轉左過黎

埃及仔好似係冬天簽

要入錢黑哨牙

Psn特價買唔買fifa同Titan Fall

FIFA la

老野衰孤寒 場埸都唔捨得比

Arsenal are reportedly ready to send Chuba Akpom out on loan in January, with several Championship clubs keen on striking a deal

借去英超隊都好呀.............

夠班踢先得嫁

我廠冰有位比佢打

死gay佬張伯倫肯走未呀

9c9

cech條死車狗又肯走未,12碼次次咋咋帝飛去另一面/扮擋唔到

終於有ching留意到

呢個真 以為有球神救就好巴閉🙄
對面射落你個身度 我都救到啦💁🏻

同埋燒山一齊執包袱躝啦屌你老母

Yes
阻住我藍佔中

根本出齊藍斯義和碑加比爾贊仔都是穩奪第四
刀吾知簽d星番黎做乜

戴住個頭套以為自己好型

有贊仔
Ching sick ball

有無試過11個玩pro

好似15定16有

Ps4有咩game好玩？條女恩准我買

BF1

Rainbow 6

人中6

G gen

fifa

據《鏡報》、《太陽報》等多家英國媒體報導，阿仙奴球星山齊士不排除轉戰中超聯賽的可能性，山齊士的經理人考慮去中超的選項。

ff

🌚🌚🌚

踢完波返到屋企d狗唔見哂

36滾一滾

Eden Hazard: "Liverpool and Manchester City are our title rivals."

Not even considering Man United and Arsenal 😂

Keep住前列，唔好俾人放甩仲有機會既

放心啦
聖誕快車一定被放甩

對阿仙奴切勿有期望最好

2-3月再放多段

同市 專登唔講 正常

年年期望都第四架啦，爺爺依家提早達標仲有乜好屌牙

唔夠膽同我地爭第四？

猁軌鏝夠膽就同我地爺爺爭前四
逃避去爭冠算咩大球會
Shame on you

對阿狗既分析

終於可以買

8:30

歡迎an狗

3 千蚊都搞咁耐

做咩咁sad俾女友食住

An 狗手足終於來了

班攪事狗

hi

hello貢多位ifandog

The kiss 點

希望鳩乙同保特可以留守高登

迴光反轉

一講就即刻出現

an狗手足

又是俾條女逼儲錢果d 野啦

始終我地ifan最高汁

屌你老味

毒狗hi

會然編號#154

103

希望新forum班偽毒吾好淨系講女

唔叫返毒的錯？

an狗多數反雲

禾迷雲

咁講埋波樓股馬

屌啲人改晒名認吾到

放心，你每日幾柒
點改名都會認到你

Agger

傲蕭遙係域子

十卜保特

連域子都認唔到

無追Po牙

法國保特一quote人就有亂碼出

An狗全面進場

幾時先搞好個web ver

And版好鳩

轟迷入錯post?

危險_ _ _？

人既問題

人齊了？

世界最高質球迷 迷贊黨 第一次召集

入黎笑下你班失敗者

世三

其實你係邊個

屌 點解an版啲表情咁細隻
明明lihk都好正常

ching係唔係畢左業

阿迷子
佢應該冇轉過名

宜家出加比爾打閘都唔出贊

橙，矛人理

咁大家好啦 我就叫阿迷子

Yes
贊仔已經狗都不如啦

gabriel笑而不語

畢左，出年年頭去日本postdoc

爺爺都話唔諗住出贊囝 迷贊黨摺左佢啦

贊仔落左u21喇

an狗到左?

食日本妹

博士後

Lihkg係咪得番我一個迷贊

吊牙，新forum刀要睇偽毒曬命

有機會過黎玩

an狗齊人未

me

係屋企都係web版好用
快d出啦

結左婚同埋老婆過去

勁囝

Ryo蛇冇isp 過唔到黎

邊頭牙

Rubbish

拿狗未過黎？😂🙈

手足

仲有 this kiss

笑撚死我

我今晚開ot

this kiss 有ac la

有機會過黎玩[/quote]
邊頭牙[/quote]

東大

Ryo蛇

Ryo 蛇自己係高登推po 了😂🙈👋🏻

失蹤人口

包皮 拿狗 Ryo 蛇

on9子

包皮係到呀

垃圾yaya
Jenko都唔出

Hi an dog🤓🖖🏿

你就on9

Robin

好勁

永遠懷念ryo 蛇😞

橙

豬蛇挽留緊

拿子矛isp

LIHKG=高汁牙ching

佢個高登ac偷返黎

貢快頭七

上緊hksi堂都上黎屌柒迷狗

ryo 蛇迴光反轉

普狗

高登阿狗post末日

拿鳩都矛isp

上咩堂牙清

睇日劇講東大好似係日本最勁個間黎

cpt on9

潮撐牙Joe

迷藍都係辣殺！！

排名好似高過HKU

球王 到你質疑

認同 唯有迷贊才是正路
雖然贊仔陷入低潮 但我一定不離不棄撐贊仔

仲差幾多個鐘

短鳩

永續藍屍